{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000088896",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 그린펜션"
    },
    "text": "驪州グリーンペンションは京畿道驪州に位置する美しい庭園を持つペンションである。 小規模な集まりやワークショップを希望する方におすすめで、多様な体育施設とバーベキュー場を備え、四季を通じて楽しめる空間だ。 ペンションなのでいらっしゃった方々に故郷に来たような安らかで情を分かち合う雰囲気を提供するために努力している。 10人以上の顧客には食事を提供することができる。 22時以降、入室の際は予め連絡するようにという案内事項がある。 また、客室でインターネットを便利に利用でき、プール、カラオケ、ビームプロジェクトセミナー室、フットサル場、バーベキュー場、渓谷および登山道など多様な施設が提供される。 特にプールは夏に涼しい水遊びが楽しめる場所だ。 利用時の注意事項と使用可能な時間に対する案内が提供されている。 セミナー室は予約を通じて利用でき、備えられたスクリーンとビームプロジェクターを使用することができる。 バスケットボール場、バレーボール場、卓球場、ミニゴルフ練習場のような多様な運動施設も提供される。 プレイステーションとDVDのタイトルが備えられており、映画やゲームを楽しむことができる。 また、登山路と遊歩道を通じて自然を感じられる活動ができる。 最大30~35人が宿泊できる黄土部屋も用意されている。 総合的に驪州グリーンペンションは様々な便宜施設と活動を楽しめるペンションで、お客様の満足のために努力している。",
    "QA": [
        {
            "question": "驪州グリーンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションは京畿道驪州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションは多様な施設を提供しており、プール、カラオケ、ビームプロジェクターセミナー室、フットサル場、バーベキュー場、渓谷および登山道などがあります。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションは故郷に来たような安らかで情を分かち合う雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションでは食事を提供していますか？",
            "answer": "はい、10人以上の顧客には食事を提供することができます。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションの利用時間について教えてください。",
            "answer": "22時以降の入室の際は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションのセミナー室はどのように予約できますか？",
            "answer": "セミナー室は予約を通じて利用することができます。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションの黄土部屋は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションの黄土部屋は最大30~35人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションではプールやカラオケ、登山路や遊歩道を通じて自然を感じられるアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏に利用でき、涼しい水遊びが楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "驪州グリーンペンションでの運動施設は何がありますか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションではバスケットボール場、バレーボール場、卓球場、ミニゴルフ練習場などの運動施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 495
    }
}